廢老m記偷嘢食? 真人真事

是咁的
小弟而家喺蝴蝶邨街麥當勞 大概夜晚八點三左右
我嗌咗個脆辣雞腿餐加咗個龍蝦湯想試下
個店員叫我食住等 因為煮個湯需時15分鐘
咁我諗住搵個位坐低食住等 點知好撚多人
咁唯有坐最入啦 坐低食咗一陣打下機
話咁快差唔多15分鐘 咁我就放低個袋話畀人知個位有人 利申:個袋入面冇貴重嘢
出咗去20秒左右 點知未煮好 咁我就返埋位等 返到嚟就見到枱上面包shake shake薯條 冇撚咗
咁我即刻睇下四周圍 就見到本來坐喺我前面張枱個阿婆手上攞住我包薯條
跟住我企咗喺度望住佢 佢又望住我幾秒
我未開聲 佢已經快過我即刻話 我以為你唔要
咁我咪攞囉 佢一講完就心虛即刻畀返包嘢我
我扮冇嘢咁返去自己個位度 心諗 佢還嘢畀我個陣個眼神幾咁閃縮 我肯定佢係貪心想偷
可能你哋會話 一包薯條啫 咪畀個老人家囉 當敬老
佢同我講畀佢有需要我梗係會畀佢 唔使唔使偷呀?
仲要我睇到本身佢老公已經嗌咗兩個餐 有冇需要去攞埋我包薯條呢? 有冇咁貪心?
大家除咗要保管好財物之外
記得仲要保管好自己嘅食物

你應該叫佢俾番錢你買過另一包

咁你有冇大大聲咁屌柒佢

冇呀 嗰陣時咁多人 容乜易一陣畀人拍片擺上網
標題就寫住:年輕人為了一包薯條與老婦人發生衝突
到時實畀人話係我唔啱啫

俾佢掂過 你仲敢食咩 可能佢用挖完鼻屎既手拎薯條

唔撚係掛 20秒咋喎而家啲廢老咁撚恐怖嘅咩

唔知嫁 但見好多廢老唔衛生囉可能係我接受唔到啦
btw 有無食到鼻屎

我成包唔鳩要好過

本來食咗就嚟一半 諗諗下唔係喎 可能真係加咗料
即刻揼咗冇食

遲咗 已經食咗半包 祝我唔會肚痛

到時一定係口同鼻拗 佢一定死都唔認係偷 我都吹佢唔脹

送俾佢啦屌, 你又唔知人地衛唔衛生
可能又係住甴曱屋既老人家

夜晚m記真無好多廢老食人二手侵

執得人二手餐嘅都係終極廢老
你都夠膽食
真漢子！

所以我一直外賣就係咁解 唔想同班廢老一齊坐

SHARK SHARK 鼻屎 鹽都唔使落

佢冇偷你個飽算係咁

我咬咗一半放咗喺枱面

下次我都會咁做㗎啦 經一事長一智

嗰陣時冇諗咁多 肚餓就食 而家諗返起都打冷震

比其他人掂過都唔想食啦下話

店入面有 CCTV